聽日就係登哥黃袍加身之日。。。

我準備好幾卷tempo紙巾了。

時事台準備好起兵了

內戰了

時事台一聲令下，美國就內戰

冷氣參謀長聯席會議 遙距指揮美軍

依家要暖氣
你識唔識架

時事台同班youtuber全部都燈到爆

內戰 = 5v5

呢班marvel賤種個個都反侵喎

咁呢個一打十囉